求一套作品名

最近想搵返套以前睇過嘅作品，唔記得係小說，漫畫定劇。

劇情係講男主角想救女主角，一次次穿越都係救唔到，跟住男主亦因為重復咁救而變得麻木，最後個結局唔記得了。

我知有好多類似但希望有人可以幫到我

唔係石頭門或re0

小圓

Re:從零開始的異世界生活 ?

西遊記之月光寶盒

都唔係，但唔該

有可能，我睇睇

只有我不在的街道

好似不是

Yu-no?

源代碼?

我睇睇，唔該

殺戮輪迴？

未來日記

世界奇妙物語 昨日公園

係電影定動漫先得架?

唔記得

動漫嘅話：
寒蟬鳴泣之時
涼宮春日的消失
3X3 EYES

電影嘅話我記得：
Edge of tomorrow都係講不斷重生

尋找失去的未來

inception

唔該大家